冇Faye嘅F.I.R=冇黃家駒嘅Beyond

後繼者唱得再好聽都冇用
靈魂冇左就冇左:o
韓睿再好聽都無法取代Faye
黃家強/黃貫中再好聽都取代唔到黃家駒

這就是靈魂

推